妈的，佔中的人也喜欢上俊华了，太神奇了呗。。

俊华好！

俊华同志多年来为党服务

党是不会忘记！

老哥，稳

看来这胡子有点鬼
我明天去投那个
那个...
那个什么鬼...

啊... 林郑常娥吧... 好名字啊常娥常娥

SB

GAP清真没素质

好想一路唱今天我一路大叫支持23條呀

666

亲，跟中央投就可以啰

今天我 支持立法23條
仲要支持那仆街831
不過冇所謂 最緊要品客當選
總之胡官快d 走 咪界票

原諒我這一生不羈放縱愛薯片

中港一家亲！

卧槽～港逼终于醒觉了！
没有共产党就没有新中国

這個屌！

好牛b

做乜撚野

佔中梅聽過，LZ是説占中唄？

笑死

夠喇

俊華碉堡了

頂你個肺以為返咗大陸

大家中國人喎-，-

國人們一條心支持薯片

facebook 掛番條黃絲支持曾俊華先

應該係唯一一個唔駛入黑洞嘅簡體post

这货没有教育好

杯具。。。。

233333333333

又一个脑殘粉

香港也是国家的一部分

咱們一起支持品客先生
一起唱今天我

樓豬巧串

靠！這个名字好酷

操，俊华太牛B了

中华人民共和国万岁！
原来占中的人是那么爱党爱国的！

世清同志说得好！我挺你！

Zhàn zhōng de tóngzhìmen zhōngyú mítú zhī fǎnle

哇操！

媽的又笠水

Shuō shénme, zánmen yòng pīnyīn

我投降 唔明

土豆片666

占中的同志们终于迷途知返了

Jiù shuō zánmen de tóngzhì yǒu xuéshì, bù xiàng xiānggǎng nà qún shǎ

同胞们好

國人們刷波6支持洋芋片

一直好想學大陸拼音

这个可以有啊 什么港灿的都是窝囊废 支持香港同胞

品客真是TM的牛B死了

都国人？？

真der

Agger

玩還玩 殘體真係好撚嘔心

你唔係中國人？

支持洋芋片叔叔唔用殘體唔通用正體咩手足

港豬愛俊華 習總感安慰

爰国用简体

重唔俾我捉到你班友，成日屌大陸，但又咁熟大陸仔回貼文化

笑撚左

那个甚麽俊华，好样的
爱国爱党为人民服务
干了，老子带上兄弟们跟投

好想舔林郑的逼

睇大陸仔野又唔代表唔屌得大陸既
有啲野係幾好睇 知乎 貓眼果啲係幾好
全部有讀過書先

知乎班友真係幾正

6666666666666666666

睇非政治類高質過連登，D人搞gag既轉數快撚過呢D 中學生一百倍

屌你老味

知乎班友暗串共產黨仲正過連登仔
不過好多其實係海外

今次全力撐牙gap

林郑是蠢逼

林郑是蠢逼[/quote親 你怎麼這樣子說人呢？

想被林郑骑爆

這不是台灣用法嗎 ？

MLGB

笠水狗

俊华好歹也会做个秀

6666667 國人 都是台灣的
不過台灣是中國的

操 甭分化台胞

你这个湾湾 小心我们有一天解放你们
他妈的

南韓NO.1

哇靠，原來这么多同胞上連登啊，我也是醉了

台湾人就是美帝和日畜的杂种狗！

( Show Blocked User - 世界情色王🔞 )

你们这些香港人还要啥自行车

湾湾

干麻笑我们426

笑左

係
政治類其實都好睇 因為佢有包埋去邊買樓投資咁
你睇得夠通係有著數

連登變了

唔好再抽啦，班薯狗比你地抽到水都乾埋

正評

那些港灿都是傻逼
连占中的说要洋芋片 不要林郑
但他们哪会知道他们根本是同一人
这次被我党耍了吧
妈了个逼还常常笑我们没有民主
你们有吗
洋芋片66666666

不用那么细分
中港台血浓於水

大家6一波

洋芋片当然是没有水份啦
你以为我们东江水也是有水吗

国人们6起来

湾湾港灿真好笑
两个在后面撑腰的美帝怎么不见了
蔡英文看到我们武警怕得要死

係咪第一個殘體有正皮post?

G持 笠水清

只不过是咱们GAP清出的贴高素质
你懂吗？

你傻逼吗
我们陆人其实每天都有简体帖子
我们三色猫那些会员早就潜伏在你们港灿中
只是你们二逼不知道

港灿真蠢

老哥穩

相反兩登質素每況愈下

这个 小笠啊 这次干得不错 给他 升个官吧

我帶緊全家去投票啦

請問見唔見到個票站

金鐘同旺角都有票站
D票一車車投緊洋芋片叔叔

洋片叔叔

进党后发大财了

世界笠水王

兄弟好！

欣赏有智慧 爱国的中国人
我们大中华欢迎你

你老味
忍唔住噴水

6666666666666
真牛B

做乜鳩野事

兄弟好样der，杀，杀，杀马特

把港灿男奸女杀

楼上的真会水

最牛掰的葬爱家族傻B你不会不懂呀

néi deí ūp mùd lún ?

用全世界最多人用的语言:普通话跟我们说话!
香港应该弃用什么广州话,广州话太烂了

哇靠 這楼真牛逼 看来我們內地同胞在不久將来任意往返香港都没問题了 什么一簽多行呀每日几百个移民限额都没有必要了

超市安全套为何屡遭黑手？ 女浴室内裤为何频频失窃？ 数万头母驴为何半夜惨叫？ 连环的强奸母猪案，究竟是何人所为？ 老尼姑的门夜夜被敲，究竟是人是鬼？ 数百具木乃伊意外怀孕的背后又隐藏着什么？ 这一切的背后，是人性的扭曲还是道德的沦丧？ 是性的爆发还是饥渴的无奈？ 敬请关注今晚8点CCAV家英拍案：《楼主的不归之路》让我们跟随着镜头走进楼主的内心世界……

林郑月娥真够根正苗红，是社会主义的接班人

Gap清真牛逼

gap王還真不是浪得虛名 牛b

妈了个逼 屌爆了这货

GAP輕，牛批死了

他媽的港燦們占中原來是為了真俊華, 支持他取代雜種當國家主席

坑爹牙

なんですか。

牛b

樓主牛逼！！！👍🏻👍🏻👍🏻

親 是明天阿 你坑爹阿

撸主666

这个笠王干der巧
咱们中央决定给你一官半职
来，想要甚么跟我说吧！

中国牛逼，香港傻逼

知乎有質素

66666妈的楼主真的妈的牛逼死了 你老濕知道嗎？

成班膠撈

一切遵从党指示
老虎蚊子统统都打！

我去TM 此帖必火

點

連登完蛋了

你们港猪全都完蛋了

没有共产党 就没有新中国

魯主好

我们是共产主义接班人

要不是我們

操你妈的楼主牛逼死了

其他我唔知
但知乎既質素幾過cc台幾皮野

我去年买了个表呀尼瑪的黃屎

这裡有多少共青团香港分部的同志？相认一下呗

殺馬特香港分部

坑爹！

草！忘了换输入法

他媽的俊華同志真牛B

Yào fǎngōng bùliǎo

没有共产党就没有新中国

林郑牛B

兄弟 這波我服啊

66666666666

不吹不黑啊 俊華真是牛逼

香港豬仔真是日了狗

甚麼佔中 真是尼瑪sb

同志，换输入法哦

真没有品味

小笠牛B!

妈的，这占中的人还真他妈的爱国爱港阿。来人，给他们人大的委员的资格。

胸肌

同志们 辛苦了

老哥 这破吧我就服你

妈的，党给了那么多钱你买個电话，连输入法也不換，浪费了党对你的一番栽培

好多大陸仔
利申：中國香港人

想問一下內地的同胞們，你們吃孔雀石綠還是蘇丹紅多？

這些小意思 沒把元素週期表吃個遍你好意思說自己是中國人嗎

你同左人隻揪未？

中港大戰

13億我全都打！
生要做呂布
死要做趙雲

牛B

甘你快d做趙雲

66666666666666663

我要民主 我要曾俊華 2017一定要得！

我爸投了給土豆片叔叔真是TMD牛逼死了

天灭中共 平反六四

一招把那些港灿傻逼打回娘胎里去

正皮FOR残体

港仔正SB

就是啊 一堆傻逼
还是党最好

囧

太多SB了

23333333333333333

香港同胞知道 振英是不好的，所以选择 俊华
看来同胞们还是非常理智的 为同胞们点赞👍

你妈也是大陆来的，就算不是，你奶奶一定是大陆来的
如果也不是，你妈妈的妈妈的妈妈绝对是大陆来的！

老奶奶過馬路我都不扶，就這波我服

真sb

Gap王牛逼！

难怪你们不喜欢俊华吗？

一堆香港傻逼笑死人

好撚正

他媽的 這殺馬特也太帥了吧 真牛

SB们 TM的白痴

呢個post咁撚曲線

lzsbbj4

咱们平不平反是咱们的事 关你们香港人屁事

哎呦 不錯 這個屌

屌

on9當有趣

Lin hao

这素质也是没谁了

高質

！！！！！

顶一下

原来黄丝带的都是亲中和爱党

堅定擁護土豆片叔叔依法治港 速立23條完成憲制責任

一边吃品客一边反佔中牛逼死了

俊华团结了咱们 请收下我的膝盖

真的牛逼死了

我們中國人都是同根生

用時事台比無得比啦

笑既同時
亦都代表香港氣數已盡
或者香港已經死左好耐

俊华太牛b了..

做乜春

我擦 你妈蛋的 港猪也太傻逼了吧

666666666同志好！

港仔就是傻b

蠢b👋🏼

Taiwan no.1

大家都是中国人嘛亲